和理非開工：睇片卧底警察

有冇人做緊，睇哂啲片睇吓嗰幾個扮示威者嘅警察，拉人之前做過啲咩？有冇掟磚掟汽油彈？